好悶

有冇巴絲吹下水

雞

絲打？

臭雞

巴打
U兒係咪有玩lego

你就雞

好撚熱但又唔想咁快開冷氣

悶 做咩好？

嘻

開左 頂唔順

開緊

睇完隔離post 有時真係無乜動力同人交流

咩事呀巴打

下期電費

唔係細佬交

係 留tg傾計
女 preferred